去過加拿大exchange返唔到轉頭

真係想過去發展。做狗都好

你有料既去格離移民post 睇
比起英美澳
加拿大唔算好難如果讀master 轉移民

幾靚。邊個市黎

Calgary

凍到你傻

靚

banff?

冬天點

去到想賣加拿大限定哆啦A夢
問日本拎版權先

睇過住加男人同加拿大單程飛有介紹過 EE入完pool再計分都難 undergrad 又唔同省提名有關
雖然業比Aus係易好多

Banff阿 好想再去

温差同天氣都真係轉得快。個陣係Edmonton 住

仙境
唔想留係香港了

Banff 岩玩唔岩住

下面個張好似witcher3 凱爾咁

Exchange完去左Aus旅行 感覺都好唔同
加拿大舒服好多 可能唔係住downtown

同鄉
細個係Edmonton大
不過08年回流返咗香港

日日420

去過Calgary
凍到喊 見到落雪就唔開心
Edmonton 仲凍
個幾個月夏天係幾舒服既

依一兩年Alberta成個省都麻麻地
我家姐同姐夫係武肺前都失咗成半年至9個月先揾到工
其中一個黎緊完約講明唔續約

靚 環境好 但野食垃圾 費 冇車等於斷腳

PhD 未畢業都派綠卡啦

日日望依d景總有日悶架

去過法國都返唔到轉頭

慘 過省喇 d石油省經濟應該好差

得閒揸車過去滑雪係幾爽既

去過一次之後就好嚮往做加拿大人
個陣係溫哥華留左個幾月，成世人最開心

都係阿 不過Edmonton 冇咩影所以放banff相

真
唔識影相都 影完都做到wall paper

Edmonton 真係幾舒服7,8月 雖然有時夜晚都得10幾度 但乾爽得舒服唔似香港

咁去荷蘭啦 利伸未去過

凍死都唔要係到！

LM

真 冇車真係想死
去個超市都行30分鐘

室內暖爐唔驚

PhD整pizza就得

你去Moraine Lake exchange?

都係。但自由唔會悶

應該唔夠加拿大多景？
我未去過阿

AUS 唔係downtown
有車其實都好大好多地方
不過去得多就悶...

最大問題係熱
比我揀一定加拿大

但係凍天凍得死人
細個miss咗架巴士就死得人
溶雪果時又搞到周圍都污糟
可以係自己個屋頂睇到北極光
我老婆好想過去睇
不過佢最怕凍

我覺得banff係一個有錢人渡假嘅地方

但真係靚嘅

睇湖已經好開心

凍可以著衫
香港熱到脫皮都唔掂

我寧願凍啦

真。最衰識唔到鬼妹唔係實留低

如果住
我會揀Melbourne

其中一個難忘景點姐。
Edmonton exchange

有冇去埋jasper?

去SK, 全加最易係SK

仲要好多烏英

你係去打工搵錢交稅，唔係去放假

法國真係唔得囉
除非好大錢

依家仲要咁多難民同黑人
行過少少到旅遊區/ 去到十幾區
都要好小心比人打劫

好處只係成個歐洲都易去

我鐘意AUS多啲，因為多海灘

我鍾意Moraine，多過Louise

啲人少少串 不過racial都一定有 但Edmonton 人好friendly

俾黑腸屌到番唔到轉頭?

冇阿 得一個月 其實好趕 我summer exchange黎

揾下料先 謝謝

我都鍾意AUS多啲
草根啲

總覺得加拿大就有錢人退休生活嘅地方

個陣有去Bondi同Brighton

嗰便歡迎投資移民，亦有適用於藝術工作者嘅4年簽證，但係稅項辣到噴汁，同英國一樣🇫🇷

我自己一個去
無揸車
只坐巴士、跟day tour
淨係Banff，都留咗3晚

Louise

講得好啱

我學校有車去都5個hrs 留得一晚想喊

個陣以為Aus既notational country park 都似Can
點知係睇石同海多 有少少失望
自己中意睇湖同森林feel多

12 Apostles

我都係！
係多倫多留左半年，係成世人過得最開心最enjoy嘅日子

成個national park
我留咗7日
最後喺jasper坐火車返溫哥華，再飛返香港

唔緊要啦
你仲讀緊書，咁後生
將來賺到錢，去加拿大玩幾耐都得

下次去Melbourne
推介你去Mount Dandenong
我以前成日去嗰度行山

真係幾正

我好貪心
歐洲
澳洲
加拿大都想去

諗下都覺得爽！
Weekend揸車去滑雪係我嚮往嘅生活😍

Bondi淨係係youtube去過

德國都好多，反而加拿大少好多，唔知點解

哪有錢

巴士好過揸車，巴士可以瞓覺，除非你揸Tesla

啲湖超恐怖，放個頭入水可以望到底，上次果個成幾十層樓高，望過一次，之後唔敢再望

温哥華最正，揸車半個鐘到North Van，有三個場任你玩

我之前淨係stay過係多倫多，溫哥華淨係4月去過十日，未試過冬天係溫哥華~我都聽人講過溫哥華去滑雪真係好方便，搞到我將來想選擇溫哥華！😂😂

景應該唔夠加拿大靚，但勝在氣候好，唔會太凍，同位於歐洲中心，方便周圍去，缺點係多黑人嘅區治安會差啲，不過我當時住學區，even黑人多數都係學生所以治安比較好，同要學法文，識法文同唔識法文法國人當你兩個種族

我唔係住巴黎附近並住學區，所以唔多覺治安差，不過去巴黎會feel到，法國人話巴黎治安好撚差

啲雪仲要係乾，多倫多啲雪濕啲

温哥華揸三個鐘就到Whistler，weekend to whistler，weekday 放工去North Van，夏天又可以Wakeboard，露營，潛水，爽到無朋友

今年fg
唔係想去加拿大玩

去Aus行山就去左blue mountain 不過個陣brush fire 食煙多

真係見識下到咩叫欺山莫欺水 香港冇浪既

好似係話天氣熱先會咁

stay過南法，其實幾好
治安無想像差，同埋真係好度假feel
鍾意陽光海灘係幾好

個陣係Canada 有個homeless問我可唔可以比佢入hall 我問佢係咪student 佢話係 放左佢入去。後尾先知原來homeless

去加拿大讀個master，即刻可以移民，早去早享受

加拿大狗...係咪即係Royal Canadian Mounted Police

sor人地唔係狗係真警察

真係唔知，德國都好凍，但可能唔夠加拿大凍

做狗意思 做售貨員都做

係咪都要有僱主擔保？

睇到啲屋60 70萬 800幾呎
香港真係收皮

睇邊個provinces, 好似淨係得SK唔使，我啲料係4年前，唔知有無變化

怕多人可以去Jasper, 如果係為滑雪既話

呢啲地方旅遊幾好 不過住落就應該會好悶

以前係sk讀書，當時識既所有香港人都留左係個邊，差唔多過左10年喇，應該個個都拎哂PR

如果拎PR，SK應該數一數二易拎，不過就真心悶

巴黎...
除左硬件靚 同易去其他地方之外
乜都差...

仲好X凍

無知一問 有幸有pr其實有冇政策係轉雀 係咪唔易
我想ab住

呢層真係唔知... 但我見佢地都冇轉，唔知係咪有restriction

願聞其詳

不過呢 溫哥華冇多倫多落咁多雪，會唔會冇咁好滑？

正呀！我超想去whistler!!! 諗下都覺得爽！！絕對係我嚮往嘅生活！
冬天夏天大把活動！絕對唔會覺得悶！😁

我都諗住咁呀！

Jasper啲雪係咪好正？！果度長時間凍同埋應該落多啲雪~
同埋呢會唔會高難度好多？😂

加拿大單程飛，不了
條撚樣識少少扮代表
去撚左加拿大成年，原來連 PR 都不是
去到加拿大立即生仔博要留低照顧個仔

温哥華要睇天氣，多數一個禮拜會落兩三次，但好少有暴雪

留名

exchange去過Halifax
望過啲樓價後真係唔想留喺香港

認同，不過有d香港人冷氣25.5度都著風褸係吃力嘅

利伸: 聖誕去歐洲T shirt加件風褸

有冇巴打知EE calculator 個分係咪信得過
CLB 8同9 gen出嚟個結果差咁遠既

好靚

因為有2part係additional point
Clb9同two very +25
Clb9+Canada exp +25
唔考7787
起碼加少左幾十分

Two certificates

仲有本身CLB 8同9一個band都差7/8分呢
呢度講緊28/32分我應該冇get錯？
唔怪得差咁遠

By the way, 之前加拿大話過會收留冇BNO嘅fg，而家好似都未有咩聲氣

好似溫哥華冬天成日落雨？因為佢冇咁凍
如果落兩三次都好夠😂

係呀 但好似仲未出🙈 我都等緊佢收港人嘅policy

利申: 有BNO😂🙈 不過prefer加拿大多過英國

冬天濕，夏天乾，所以冬天會落雨，山夠高，所以上到山夠曬凍，大把雪，有時可以玩到四月份

X2

Yesssss.所以如果唔夠分真係must clb9

就算喺加拿大住喺downtown都唔會唔舒服啦
溫哥華多倫多環境都唔錯㗎

想知更多 佢好似日日拍片為生

個種靜。真係好平和。好舒服

US vs CA master 點揀好
CA人留得耐太chill個人好無方向

why

我去過班夫三次，現在太商業化啦

Banff “Need to reside” Provision
SPECIAL PROVISIONS IN BANFF NATIONAL PARK
You can download a copy of this file in PDF format by clicking – banffprovisions
This download requires Adobe Acrobat Reader.

The Town of Banff is within Banff National Park, Canada’s first National Park. The land within Town of Banff is leasehold, and administered by the Parks Canada Agency, the federal agency responsible for National Parks. The typical term of residential leases is 42 years. Residential leases are usually renewed at the end of their term. The annual residential lease fees payable to Parks Canada are incorporated into the municipal taxes.

Anyone may purchase a residential property in Banff, but Parks Canada has regulated who may occupy the residence. This is commonly known as the ELIGIBLE RESIDENT requirements.

An Eligible Resident is:

One whose primary employment is in the National Park
One who operates a business in the National Park and whose presence at the place of business is necessary for the day-to-day operation of the business
A retired individual who resides in the National Park and who, for 5 consecutive years immediately prior to retirement, was employed primarily in the National Park or operated a business in the National Park and whose presence at the place of business was necessary for the day-to-day operation of the business
A retired individual who resided in the National Park at the time of the individual’s retirement and who resided in the National Park on July 30, 1981
An individual who is a student in full time attendance at an educational institution that is located within the National Park and registered under the Income Tax Act or applicable provincial legislation relating to education
An individual who is a lessee of public lands in the National Park and who was the lessee of those public lands prior to May 19, 1911, or is a descendant, by blood or adoption, of an individual who was the lessee of those public lands prior to May 19, 1911
The spouse or a dependant of an individual referred to in any of the above
For the purposes of the definition Eligible Resident / Business means a business that is licensed under the National Parks Business Regulations or under a by-law passed by the Corporation of the Town of Banff.
You may buy property in the National Park, even if I do not meet the Eligible Resident requirement. The property must then be occupied by a renter, who meets the Eligible Resident requirements. The restrictions apply not to the ownership of property in the National Park, but the occupancy of it. Purchasers of a property in Banff are required to complete an affidavit or solemn declaration, that each occupant of the leased public lands is an eligible resident before transfer of lease is approved by Parks Canada.

These restrictions do not apply to properties in Canmore, Harvie Heights or Exshaw and Lac Des Arc. However, in Canmore, certain resident requirements have been placed in the zoning in selected areas that you need to work in the area in order to live in these units

綠卡? 加拿大沒有綠卡

有公共汽車

Lake Louise- blue greenish colour water

風景更好.
可以看到野生動物

去得一次 但觀光地方難免既

等好耐喎 又兜得勁

唔去 West mall 都唔知咩叫大 咩叫商場

TTC某幾條多人搭既線算密既
其他疏果D都有ETA，雖然未必準

West Edmonton Mall

佢自己拍片自爆左
自己唔夠分移民
佢應該幫個大仔申請 student visa
咁佢兩公婆就留低照顧個仔
到步後再申請 open working visa
咁做得兩三年，佢咪申請做 PR 囉
所以，佢而家連 PR 都不是

利申 ：Citizen

好得人驚

佢唔係EE唔夠分，但係申請Pnp得咩？有錯請指教

佢自爆左 PNP 得 300 幾分
佢應該係利用個仔先自黎到加拿大
總之，佢條友講嘢完全信唔過
講到自己成個移民顧問咁
又去介紹樓盤比人
高貴林樓都算 Ok
叫人買二埠真心 on9

過左黎幾年已經想走了垃圾國家

不過做隻加拿大狗好過做香港狗，起碼啲狗飯好食啲

好過香港啲垃圾景冇enjoy過一日先

維港唔會厭

跟團去過一次睇湖 冰川真係好撚舒服
雖然偏遠唔住得人 但行遠少少係湖邊坐下幾個鐘呼吸下 好似咩雜質都排走曬咁
不過行返近d就勁多支那人不過係佢哋眼中我地應該無分別

lake moraine

Banff

Banff - Lake Louise

咩事咁睇唔開

真阿。個籠都大好多

我又唔覺佢地眼中覺得支那同我地冇分別。
就好似我地唔住慣歐洲咁一睇就知對方係德國定法國定西班牙人咁，當然有人認樣認膚色好叻啦。所以佢地睇我地同支那係好似，深至佢地都有機會分唔到我地同嫁仔同韓仔咁。但係應該係談吐同行為分到為分別，當然如果同支那仔咁既談吐行為就好難幫你。

未見過有冰有雪既Banff
師兄幾時影嫁，好令
真係凍死都抵

想知有冇人會影得柒應該點影都令

其實加拿大係咪好難搵工非IT護士

易過香港一百倍

樓主用左幾多錢

咁要有佢地擔保呢

你指summer exchange ?

擔保分好多種，唔知你問邊種

自己上網睇吓批咗幾多master移民先

咁你又唔好咁樣諗人地,移民啫唔等於連仔都唔可以生

可唔可以講多D
我估係因為你有個加拿大學歷/DEGREE 所以容易?

聽聞哩幾年移民過去都係比較容易被歧視

就算係咁做兩三年都申請唔到做pr㗎
唔係申請緊pnp黎移民咩,做兩三年最多係加本地工作經驗

住左兩年無比人歧視過喎,d人都好包容同幾好人
好有禮貌

介唔介意講下你住邊?

因為我打算去GTA, 親戚都係個邊,

加拿大真心冇乜歧視
除非你公衆場所大大聲講中文另計

唔洗啦
佢老婆啱啱生左
而家名正言順申請留底照顧個仔

佢就係咁

我估生活就唔會無神神歧視0既,
不過搵工群FRIEND 都係香港人同香港人玩, 印度人同印度人玩
我係咁聽返黎

真實係點真係要過先知
又聽過加拿大人講, 通常ASIAN EMPLOYER 都係仆街黎

温哥華